喺馬鞍山見到呢班仔周圍破壞公物周圍彈煙頭(有圖)

攞火機燒枱
周街大聲嘈 影響路人
喺好多細佬仔嘅地方噴煙
個個點睇都唔夠十八歲
一人一個方法制止佢地

報警話有港獨少年集結

推

我想比3個6跟佢地